希特拉真係天選之人

根據記載
針對佢既暗殺行動有成42次咁多
而且有一部份係佢既手下軍官策劃
咁都死唔去

打仗嗰陣大把針對敵國元首嘅刺殺行動

卡斯特羅呢

咪又係輸

放長雙眼睇吓習大大係咪天選之人